【太陽台】鄉音男嫌網絡龜速鬧事 打傷6警被捕

鄉音男嫌網絡龜速鬧事 打傷6警被捕

即時突發 2017-12-14 00:01:29 HKT

【01:30更新】另有3名警員受傷送院

土瓜灣發生襲警案！昨晚8時許，一名操大陸口音的男子進入與土瓜灣道247號電訊數碼，投訴網絡速度緩慢，並大吵大鬧。警員巡經到場調查，向他作出勸喻，惟男事主情緒激動不理勸阻。最後4名警員合力把他抬出店外，其間男事主發難打傷一名警員的臉部，他被抬上警車時再起腳踢警員。事後受傷警員及男子同送院。

據稱，肇事男子上年來港定居，取得本港身份證，涉嫌拒捕及襲警被捕。事件中共有6名警員受傷，其中3人案發後送院，另3人返警署後，至凌晨1時許送院檢查。

讀者鄭先生當時在店內交電話費，發現有人鬧事，職員一度向該名鄉音男解釋，因其網絡5GB數據已用完，故按合約會自動減慢上網速度，但鄉音男繼續擾攘。鄭先生形容當時該名鄉音男「好似發咗癲咁不斷嘈，都好癲吓，有顧客都睇唔過眼，幫手報警，佢仲鬧埋報警嗰位客人。」

其後警員到場，更疏散店內職員及其他顧客，免生危險。鄭先生直言不認同鄉音男所為：「其實件事好簡單，唔明佢點解要咁燥！」

警員合力把鬧事男子抬走，大批顧客疏散到店外。(讀者鄭先生提供)

引來大批巿民在店外圍觀。 (讀者鄭先生提供)

3名受傷警員凌晨送院檢查。(謝志輝攝)

案發電訊數碼門市部。(潘志能攝)

又係一隻支那蝗,以為係香港就可以學似係支匪佔領區咁靠惡就得

$164 全包 有真無限 4G 數據！呢個月費，平絕網絡商！